［香城Online主線任務：八三一］召喚修女僧侶！

回血/debuff敵人嘅咒語

Sing hallelujah to the Lord
Sing hallelujah to the Lord
Sing hallelujah
Sing hallelujah
Sing hallelujah to the Lord

呢段咒語易學易背敵人聽倒咒語會出現混亂狀態，前線手足亦可以籍此機會回回氣！

而由於太耐冇出現 所以敵人一聽倒嘅話
更加感到混亂！xx
咒語越大聲越多人唱越有威力
修女僧侶們係時候上線#kill

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel